有冇人會用洗頭水黎洗鳩毛？

頭先同個frd傾傾下佢話佢會用洗頭水洗鳩毛
頭髮又係毛 鳩毛又係毛咁話喎
我想知係咪多數人都就咁用沐浴露捽完身捽埋落去
唔會特登用洗頭水
沐浴露
洗頭水

用開洗面乳

用開漂白水

用開滴露

用開無比滴

用開西水洗鳩毛

用開潔而亮有磨砂效果

臭

[突發]jj有一粒粒點算

格甩底毛呢 有冇人用洗頭水

用鑊髮掃

你撚樣定鳩頭？

你唔好理

用開金寶綠水